CU Secrets學生完美屌打大陸學生歪論

五毛大陸學生原po：

睇唔過眼既手足：

其實仲有幾個post反駁條友，
五毛言論咪繼續開五毛post囉。
咁樣只會令更多人出聲糾正，令secret page變埋連儂場、遍地開花。
我地先唔會撕紙del post，做埋晒啲陰濕野去滅聲，言論係有自由！
無論街上定網上，大家都要繼續加油！

p牌仔大一推

證明大陸真係冇得救，新一代嘅思想仲係咁落後，仲係咁封建。一句可以總結佢地嘅思維:主人叫佢食屎，佢就食屎，仲屌其他唔肯食而反抗嘅人

CU同學仔

證明大陸蝗永遠得嗰幾招掛口

1. 香港係中國一部分
2. 破壞旅遊業、經濟（只向錢看）
3. 維穩
4. 極度迂腐既階級觀念（眨低基層）
5. 政府永遠對，示威永遠錯

難聽過粗口！